發覺好撚多鬼PO叫勇武出來淘大俾人打

無野呀嘛？

你地成班都弱智
應該打既時候唔打
成堆狗去左淘大保護黑社會你地就想出去打

等送頭比人笑柒啦

同打狗一樣，打啲落單既就得
唔需要硬碰硬
要10個打1個，唔係1個打10個

on9

唔好去呀，送頭

去救人啊，咩比人打

聽日見！

救咩人？？？

佢地去埋荃灣，九龍灣了。各區都要支援

痴線，明知對面做乜都無後果仲去？

屌你老母，叫手足落街俾人打呀？

咁咩時機打？

push

點都唔係而家落去，有咩著數？

咪撚去呀，局來

屌你老母出面真係好多鬼post

岩

你唔撚出就收嗲啦，淨係叫人唔好出，次次都係局，送頭

只推行動post
其他post請善用不推文回覆

白痴而家唔係遊行呀，對面咁撚多人，仲有狗選擇性執法，去來做乜？

721 831

屌你咪撚去呀